嚴重烏龍茶成癮

每日至少飲1L烏龍茶，d牙黃到金
咁搞法會唔會死

飲津路真係似會上癮

made in china

好快飲到有急性肝炎

Why

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

飲開邊隻？

suntory, 黃金烏龍茶, 津路, 解茶, 淳, 天仁,仲有幾隻日本野唔記得名

會成日去廁所 , 但唔成日去廁所會更大獲

茶都會

認真？
以為飲茶係健康d
搞到成日飲㗎喎

飲開佳之選

本身飲津路 之後飲埋伊藤園 依加乜鳩茶都飲

建議飲埋咖啡 可以戎茶

通常只飲其一
但兩種都唔健康

過量先唔健康姐